{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 컨피네스 오션 스위트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 アーリーチェックインまたはレイトチェックアウトをご希望の場合、1時間当たり22,000ウォンを支払わなければならず、可能性の有無は現場の状況によって異なる場合があります。 人数を追加する場合、1人当たり11,000ウォンが追加されます。 ただし、満36ヶ月未満のお子様は追加料金なしで無料で入室できます。 最大人数より多くの人が一般客室に入室することはできません。 寝具の追加費用は1セット当たり22,000ウォンで、1泊当たり追加され、先着順で提供されます。 寝具の追加費用と人数の追加費用は別途です。 エキストラベッドは1泊44,000ウォンで、先着順で追加料金が発生します。 タオルの追加費用はフェイスタオルは1,000ウォン、バスタオルは2,000ウォン、ガウンは3,000ウォンで1個当たり課金され、連泊時に1回は無償で交換されます。 キッチン什器類(鍋、フライパン、食器類6人セット)は22,000ウォンで有料でレンタルでき、プレジデンシャルタイプはキッチン什器類のレンタル料金が免除されます。 駐車は一部屋あたり2台までは無料で、それ以上の場合は一泊当たり22,000ウォンがかかります。 無料Wi-Fiを提供しており、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。 ペット同伴は不可能であり、障害者盲導犬は同伴可能です。 全室禁煙で、使い捨て用品である歯ブラシ、歯磨き粉、綿棒、シェーバーは無料で提供しておりません。 洗面用具としては、ディスペンサーの形でシャンプー、コンディショナー、ボディソープと固体石鹸が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合、1時間当たり22,000ウォンを支払わなければなりません。ただし、可能性の有無は現場の状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は可能ですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり11,000ウォンが追加されます。ただし、満36ヶ月未満のお子様は追加料金なしで無料で入室できます。"
        },
        {
            "question": "一般客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数より多くの人が一般客室に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用やエキストラベッドの料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加費用は1セット当たり22,000ウォンで、1泊当たり追加されます。エキストラベッドは1泊44,000ウォンで、先着順で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "タオルの追加費用や交換の有無はどうなっていますか？",
            "answer": "タオルの追加費用はフェイスタオルは1,000ウォン、バスタオルは2,000ウォン、ガウンは3,000ウォンで1個当たり課金され、連泊時に1回は無償で交換されます。"
        },
        {
            "question": "キッチン什器類はレンタルできますか？",
            "answer": "キッチン什器類(鍋、フライパン、食器類6人セット)は22,000ウォンで有料でレンタルでき、プレジデンシャルタイプはキッチン什器類のレンタル料金が免除されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり2台までは無料で、それ以上の場合は一泊当たり22,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。ペット同伴は不可能であり、障害者盲導犬は同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような洗面用具が提供されますか？",
            "answer": "洗面用具としては、ディスペンサーの形でシャンプー、コンディショナー、ボディソープと固体石鹸が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 605
    }
}